青姐：匯控係股壇孫藝珍

「揸一兩手，或者早期買落，賺息都已回夠本的，那就當今年被凍薪吧；但如果你自比投資界玄彬，一定要把匯控當成股壇孫藝珍，不介意愛的迫降，就要有愛得深跌得甘的覺悟」